# WEB-разработка на Python




## Написать сайт, содержащий информацию о сотрудниках некоторой компании.

1. Должна быть навигационная панель с кнопками: список сотрудников, сотрудник месяца, добавить сотрудника.
2. “Список сотрудников” - переход к таблица, столбцами которой являются: порядковый номер(нач. с 1), ФИО, должность, телефон. Прописать не менее 3 сотрудников.
3. “Сотрудник месяца” - переход к карточка сотрудника, включающая ФИО, должность, дом.адрес, телефон, e-mail. В таблице он будет на первой строке.
4. “Добавить сотрудника” - переход к форме добавления сотрудника. Должна включать в себя ввод характеристик сотрудника из 3 пункта и кнопку добавить. 
5. Стилизовать на свое усмотрение

UPD. Залил сайт на хостинг, доступен по адресу http://technical1.beget.tech/
